第一次結他換絲

[img]20180111_172854[/img]
屌啊，咁辛苦換完，高音果幾條好似調轉左

[img]20180111_172854.jpg[/img]

C:\Users\User\Pictures

新手唔識用

你真係無改錯名

唔怪得知調極都唔對路咁

多謝

斷了的弦再怎麼練
我的感覺你已聽不見